龜龜上水就好，可以幫我 solve PDE

龜 Sir

龜 Sir 有無自己掂過下

咩PDE
SHARE下

考埋 Building Services 今晚先